呢幾日係咁彈app呀屌你老母!！!！!！!！!！!！!！!！!！!！

一禁住個mon想拉/copy野就彈 今日起碼彈左五十次